看戰事多悠長 亦決心打到尾

側田提大家要命硬

他 反對就反對
亦都跟你愛下去
猶如在 大戰炮火裡
毫無懼色衝過去

誰狂怒 誰攔路
誰話我共誰 不登對
無能力與霸權比賽
還是可 比他多老幾歲

二百年後在一起
應該不怕旁人不服氣
團圓或者晚了廿個十年 仍然未捨棄
換個時代在一起
等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長
亦決心等到尾 等得起

先 殉了情不對
未反擊過已後退
寧憑著 耐性與骨氣
維持自尊 撐過去
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

誰強韌 誰長壽
誰便算勝利 擊不碎
仍然共你企在這裡
捱著等 身邊指控死去

二百年後在一起
應該不怕旁人不服氣
誰人又可控訴廿個十年 仍然未捨棄
換個時代在一起
等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長 撐到尾

就算貧病或失憶
都爭口氣從旁保護你
頑強地等再過廿個十年
等整個世界換風氣
歷劫還是在一起
這種堅決無人可比
看戰事多悠長
亦決心打到尾 心不死